究竟連登分化撚點樣做到攬抄呢

學人出聲明宣佈攬抄，前線抗爭根本攬抄唔到d咩，但反對體制內可以做野的好處，2019年因為區議會大勝先有人權法案，體制外同體制內抗爭從來冇對立，試問放棄立法會係咪一定做到攬抄，我存在好大問號

從來抗爭都係漫長，大家講攬抄係短期內根本冇可能，試問用選立法會作為國際線有咩問題

得罪講句，政治係現實，而家你見香港人仲咁樣你知道短期內成功係冇可能，但要keep 住做，羅馬都唔係一日建成

我唔撚想講咩野光復香港，香港人要抗爭係會明白，但我地要堅持，比d掙扎，先做到

放棄立法會等同自己放棄可以做的抗爭活動，兄弟爬山，各自努力

香港人，堅持，遠比其他野重要